岩岩收到一個中國惠州既電話

本身諗住訓教
點知大概係岩岩既12點左右收到一個
中國惠州既電話
因為夜媽媽所以我無聽到
但係有留口訊 岩岩聽左得D 風聲
最後幾秒有把女人聲
但係聽唔清楚係咩語言

搞到我驚驚地 即刻醒哂

叫雞果條數未找

聲呢？

睇下之後錄唔錄到

從不返大陸與雞共舞

驚閪 狗屎垃圾都驚

最後通話

垃圾支那人 話撚知佢死

窮到唔想同你鳩up

你已經被禁止出入境